點解食咁多野，all出嚟嘅屎咁細？

有壓縮過？

圖你都冇張 我鬼知點解你D屎咁細咩

有用嘅大部分比身體拎左 剩低係你吸收唔到/吸收唔哂

你老母食撚左

人好似氣球咁 個窿比肛門括約肌塞左 咁你咪聞唔到

d屎變成你肉體的一部分

即係入面好臭？

。。。

從來冇諗個呢個問題
肛門括約肌可以隔到密不透風都幾勁